前線一直進步緊，和理非衰撚過6.12

不服來辯

有可能被捕者中會有臥底 出番黎又會再混入示威者中督灰

分化post，拉

真係